\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{ngerman}
\usepackage{amsmath,amssymb,amstext}
\title{Rechnerstrukturen Blatt 1}
\author{Sven Marquardt}
\date{\today}

\begin{document}


1-1 e)
\\
\begin{tabular}{c | c | c | c | c}
$x_0$ & $x_1$ & $x_2$& $x_3$ & y \\ \hline
0&0&0&0&0\\
0&0&0&1&0\\ \hline
0&0&1&0&0\\ \hline
0&0&1&1&1\\ \hline
0&1&0&0&0\\
0&1&0&1&0\\
0&1&1&0&0\\
0&1&1&1&1\\ \hline
0&0&0&0&0\\
0&0&0&1&0\\
1&0&1&0&0\\
1&0&1&1&1\\ \hline
1&1&0&0&0\\
1&1&0&1&1\\
1&1&1&0&0\\
1&1&1&1&0\\
\end{tabular}
\\
\\
Das Schaltnetz soll uns alle Primzahlen im 4 Bit Bereich anzeigen. Der Fehler ist, das die 2 (O(f)={0100}) nicht als Primzahl erkannt wird. \\ \\
1-2\\
c.i)\\
Durch das Assoziativgesetz  k√∂nnen wir die Klammern bei gleichem booleschem Ausdruck weglassen.
\begin{equation}
\label{Assoziativ1}
( a \wedge b) \wedge (c \wedge d) = (a \wedge b \wedge c) \wedge d=a \wedge b \wedge c \wedge d 
\end{equation}
\begin{equation}
( a \vee b)\vee (c \vee d)= (a \vee b \vee c) \vee d= a \vee b \vee c \vee d
\end{equation}
\\
c.ii)\\

\begin{equation}
\label{boolescher Ausdruck}
(( x_2 \wedge x_1 ) \wedge x_0 ) \vee x_2~Tiefe~3
\end{equation}
\begin{equation}
\label{boolesche Funktion}
((AND3(x_2,x_1,x_0))\vee x_2~Tiefe~2
\end{equation}
Einen booleschen Ausdruck ( \ref{boolescher Ausdruck} ) kann man nicht mit einem erweiterten booleschen Ausdruck  ( \ref{boolesche Funktion} ) vergleichen. \\ \\
d)\\
$
y=( \neg x_3 \wedge \neg x_2 \wedge x_1 \wedge x_0) \vee  ( \neg x_3 \wedge x_2 \wedge \neg x_1 \wedge x_0 ) \vee  ( \neg x_3 \wedge x_2 \wedge x_1 \wedge x_0  ) \vee \\
( x_3 \wedge \neg x_2 \wedge x_1 \wedge x_0 ) \vee ( x_3 \wedge \neg x_2 \wedge \neg x_1 \wedge x_0 )
$
\\ \\
e)\\
$
y=( \neg x_3 \wedge \neg x_2 \wedge x_1 \wedge \neg x_0 ) \vee ( \neg x_3 \wedge \neg x_2 \wedge x_1 \wedge x_0) \vee ( \neg x_3 \wedge x_2 \wedge \neg x_1 \wedge x_0) \vee \\ ( \neg x_3 \wedge x_2 \wedge x_1 \wedge x_0) \vee ( x_3 \wedge \neg x_2 \wedge x_1 \wedge x_0) \vee (x_3 \wedge x_2 \wedge \neg x_1 \wedge x_0)$

\end{document}